點解連貓得3個icon?

太少唔夠喉

樓主幫手整